46歲顏仟汶分居搞離婚 Fit爆身型願再拍三級片

現年46歲的顏仟汶（Sophie）一直與圈外老公相親相愛，結婚八年的她卻向東網自揭正與對方搞離婚，更已服用情緒藥兩年，而Sophie現在更於錦田獨居，出出入入形單影隻。而講到與老公分居，Sophie更即場爆喊！

談到她曾於1998年與杜汶澤相戀，卻因為田蕊妮介入而分手，問到現時會否嬲女方做第三者？她表示早已放下：「&#22000;陣時都冇嬲過田蕊妮，更何況依家，亦唔覺得杜汶澤對我唔住，因為知佢已經唔愛你，十幾年前&#22021;事，咩都淡化晒啦！」

演藝路一波三折

入行27年的Sophie試過拍無&#32171;劇捱到肝炎，亦試過為生活做接待員，更試過因為幫雜誌影性感相，簽約後短短10個月被亞視炒魷魚，演藝路上可謂一波三折。無奈要向生活低頭的她，當年不幸得悉父親患上食道癌，需要籌措醫藥費，適逢王晶和李兆基找她接拍三級片，她只好答應：「個數字好吸引，我細佬妹仲細，但唔可以賴屋企人，係我自己冇計劃過。（有冇後悔？）其實我希望時間可以倒流，去番我中一時，畀心機讀好&#21874;書，唔入娛樂圈。」

身材依然Fit爆

曾為家庭而「獻身」的Sophie在訪問中邊哭邊說幸好父親身體比起以前好好多，細妹已出身之餘，細佬亦大學畢業，總算鬆一口氣。拍過一套三點盡露、四套露兩點三級片的她表示前後參與過半百套三級片的演出，更謂就算再拍三級片也不介意。雖然現時已經46歲，但其32C導彈卻零漏氣&#36857;象，即使穿起水&#30528;亦絕不比其他少女輸蝕。

milf

比盡100

D皮好鬆下啦喎😂

難聽啲講你拍都未必有人睇

哇
戒J post

俾佢拍三級片入面唔洗露既角色佢唔該

老雞

煲湯一流

老mk

sorry法官大人

蒙頭都未必入閘啦

46歲算係咁

阿澤
三百蚊，過夜
你以前條女雞黎架

睇錯以為驅風一流

個樣好老........

咪撚攞出來嚇人
拍得 一定0票房

已經46歲

羅林五六拾歲好似仲正過佢

淨睇D相都已經唔多掂